聽日阿根廷比個面法國 唔好去到咁盡

贏3-0就算啦 法國隊人仲細

美斯會唔會笠水

頂撚死條矮撚

仲捉你唔到？

係 贏3-0算啦 廢事法國班後生仔心雄 阿根廷班老野又好好睇睇咁登機

太矮 好難就位頂佢

法國再輸比強隊 會受唔住刺激

贏2比1就好啦

贏一球

多謝

真係3球